依隻雀ge媾女方法完全同毒撚追女冇分別

D毒撚一有女埋身就即刻夠衝show off自己d柒技
但同時又唔夠膽直視女神

搞左咁耐又成機掂下條女
女神都冇走到就開始ff以為自己得米啦

點知臨門一腳總會比mk仔飛埋黎一野搶走條女

Sometimes whatever you do, things just don’t work out

我屌鳩你地啊死mk仔臭雞

依隻雀ge媾女同毒撚追女一樣咁撚柒同廢

Ron and Becky

圓丁鳥

Lemme smash

做乜負皮我

乜你真係覺得毒撚係會有guts去追女咩？

你講嗰啲似係只配做兵嘅厹多啲喎

lm

識野wo

Mk雀鳩叫左下，隻毒撚雀即場呆撚左
同想溝我女神既毒撚一樣

所以你就係嗰隻mk雀

O嘴O左成分鐘

sad and true

隻雀仔既舞令我諗起陳偉霆新秀條片

好撚sad

。。。

好出奇呀？

屌噉都俾你諗到

LM

人地園丁鳥都識得自己一口一翼起個竇出黎吸引異性過黎扑野

你地班毒撚連自己樓都冇啊
根本事實上你地仲廢過隻雀

毒撚來講都幾靚仔